%ELENCO VARIABILI UTILI PER OGNI DOCUMENTO
\def \titoloDocumento {Piano di Qualifica}
\def \ultimaVersione {0.5}
\def \committente {Tullio Vardanega}
\def \proponente {DEI\glossario~Universit\`a degli Studi di Padova}
\def \revisione {Revisione dei Requisiti [RR]}
\def \uso{Esterno}
%FINE ELENCO VARIABILI

\input{../../template/template.tex}
\begin{approvazione}
\rigaTabellaApprovazione{1.0}{12.17.2011}{Guizzon Luca}
\end{approvazione}
\begin{verifiche}
 \rigaTabellaVerifica{0.8}{12.16.2011}{Davide Cabbia}
\end{verifiche}
%tabella delle modifiche
\begin{tabellaModifiche}
 \rigaTabellaModifiche{0.5}{12.14.2011}{Rosso Francesco}{Aggiunta sezione sulle tecniche di verifica}
 \rigaTabellaModifiche{0.5}{12.14.2011}{Rosso Francesco}{Aggiunta sezione sulle tecniche di verifica}
 \rigaTabellaModifiche{0.5}{12.14.2011}{Rosso Francesco}{Aggiunta sezione sulle tecniche di verifica}
\end{tabellaModifiche}
\begin{sommario}
 In questo documento vengono regolamentate le strategie e le tecniche di verifica e validazione
attuate dal gruppo \nomegruppo durante lo svolgimento del progetto SAKE.
\end{sommario}
%scegliere quale fineTemplate usare
\fineTemplate
%\fineTemplateConListaFigure
%\fineTemplateConListaTabelle
%\fineTemplateConListaFigureTabelle

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%resto del documento
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Introduzione asd ashdkj jhsadjklashdf lsahdlsjakhdfslkjah lskhfdkaljshf a} 
\subsection{Scopo del documento}
Questo documento illustra le tecniche di verifica 
e validazione attuate dal gruppo TetraTron per la garanzia della qualit\`a del progetto 
Sake e dei processi attuati per la sua produzione. 
Vengono presentati i vari criteri adottati e le soglie che permetteranno di 
verificare la qualit\`a effettiva del prodotto, per evitare e correggere anomalie, difetti 
e incongruenze all'interno del software.
\subsection{Glossario}
\paragraph{}
Per evitare ambiguit\`a nell'uso dei termini usati nei vari documenti forniti da TetraTron Group, sar\`a fornito in allegato un documento denominato, secondo le norme di progetto sulla nomenclatura dei file,
\begin{quote}
\textsl{glossario-x.y.pdf}
\end{quote}
contenente tutte le suddette voci e relativa disambiguazione.

\subsection{Riferimenti}
\subsubsection{Informativi}\label{info}
\begin{itemize}
	\item Glossario: in allegato, documento \textsl{glossario-1.0.pdf}
\end{itemize}
\subsubsection{Normativi}\label{norm}
\begin{itemize}
	\item Norme di Progetto: in allegato, documento \textsl{norme\_di\_progetto-1.0.pdf}
	\item Analisi dei Requisiti: in allegato, documento \textsl{analisi\_dei\_requisiti-1.0.pdf}
	\item Capitolato d'appalto SAKE, proposto dal Dipartimento di Ingegneria Informatica dell'Universit\`a degli Studi di Padova in
	collaborazione con FAIR e Imperial College London:\\
	\url{http://www.math.unipd.it/~tullio/IS-1/2011/Progetto/C1.pdf}
\end{itemize}
	

\end{document}
